食肆今起禁晚市堂食 上夜班市民改到公園食外賣

便利店不能叮飯 夜更市民公園吃飯

在灣仔港灣道花園，有6、7名市民食外賣，有在附近寫字樓返夜更的人說，平日會在附近餐廳堂食，可以涼冷氣，但禁令之下，連便利店都不容許他在店內食「叮飯」，唯有改到公園，未來幾日會提早在下午5時許食晚飯，免卻麻煩。 有在食肆外等外賣的市民說，禁晚上堂食會造成不便；亦有市民說，疫情起大半年已習慣放工後，買外賣回家食，認為新政策對他無影響。

幾時都話香港人識靈活變通